喺舊登見到葵涌個光頭sir同一個女人好親密影相

偷咗張相過嚟

舊登開po條友話女人係警嫂（但唔係光頭sir老婆）

正wor

好親密80年代？

我古代人嚟

核彈

光頭開OT，警嫂玩3P

警棍好好味👍

犬雜交是常識

有狗乸相，方便0左！

巴打鐘意煲老藕

好似話十月一日會上中央電視台表演

I think we you have confirmed that this is a true case. I am so sad.

兩女一男

未fact check

做狗做藍絲幾好
有系齊齊屌

兄弟如手足
警嫂如衣服
你哋未聽過

慰安婦黎，已fc

未

推

兩個個樣一撚樣咁
相由心生

唔好再用警嫂
係軍雞

如果～兄妹相稱太多～

我就唔敢，因為謝振中總警司知我住邊

Push

點解要叫sir

Sorry我坐過監，叫慣咗

表演吞槍？

呢條光頭閪喺支那變咗英雄

光頭sir接受文匯報訪問，話老婆係女警（同行）

警棍當肉棒

個女人聽朋友講
同過好多警察瞓過
唔知係咪真

其實80年代開放過而家

不知道喔，生物科成績差

有咁嘅事？

呢條撚樣係支那上左神台
有啲支那人送月餅俾佢

好靚？？

可能會升做軍委主席

你條野化得灰未

咁要check清楚先了

香港警隊已接獲邀請，約十人將於「十一」國慶期間前往北京參加國慶慶典相關活動，包括近日處理暴力衝擊中負傷的警員，「士沙劉」正是其中一人。

出身警察世家 19歲當差

「士沙劉」的爸爸與太太都是警務人員。他19歲加入警隊至今已當了26年差。

留意右手 應該開房前 下面開始

只有一個方法可以有效打擊藍屍

文匯報頭條：光頭警長舉槍遏暴顯智勇 痛心青年入歧途

雜交狗真唔係唔怕醜

黑警藍絲必須還眼、斷手斷腳！！
915民陣
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

貼向佢屋樓下

佢老豆有無貪污？

狗乸
狗乸
狗乸

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

算唔算貪污？

呢層唔清楚，我仲係處男

綠寶橙汁

等睇警犬互咬.或者襟兄弟最愛玩4P.

齊上齊落

點解冇人打柒

聽說影相時互讚對方床上功夫了得

背景係上面送月餅

p

你意思係行賄？

食幼幼

推到比佢老婆睇

光頭sir：冇所謂啦，我地成日換妻，我老婆即係佢地老婆，佢地老婆亦係我老婆，咁玩大家都後宮三千，咁先爽

佢個頭又光又滑，大把生過仔既警嫂當佢係龜頭咁玩

光頭魔警隨時係成身性病 tim

意思係未必係情婦

左邊波被右手un到件t 都起摺喎！

係咪要好似吳孟達當場食晒先唔算貪污？

係啵 公務員可以隨便收禮物
黨親自賄賂？

上次食飯見到佢 利申 坐隔離

屯天元？

警界側田

垃圾食品送垃圾警察，絕配

真

比共匪咁睇得起
佢真係自求多福啦

星期六係換狗乸日